[尋片] 有冇本地自製抗疫教學片翻譯？

想分享比外國朋友。

前幾日睇到，正皮冇save低
搵左好耐都搵唔到

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

同求

pish

push